白紙入建築公司做APC

有間中型firm出左offer做APC
本身做室內設計文職 落過一兩次site 做跟單野多
想問如果轉到過去會唔會比師傅撚？
Confuse緊轉唔轉好

會比人撚，但你對上力堆人帶住你
比人撚完咪問返人當學野

係咪都係好睇呀頭好唔好人 肯唔肯教

行行都係阿頭帶緊要
不過你白紙做得apc就預左比師傅撚
最緊要同師傅打好關係，佢地自然教你好多野

女仔做係咪會比人撚得仲勁
我係完全白紙 淨係識睇少少圖

又唔會既，多數班師傅都唔會無啦啦陰鳩你
女仔可能仲對你好d無屌得咁大力

巴打介唔介意tg傾 想了解多d

邊個科文pc新入行無俾人撚過最緊要知道有無道理, 唔好人講咩就信

我係由0開始 好不安

同完全無讀過

跟壞手勢就出事, 大把做左好多年既pc連CVI都未識出

Main定sub
你指project coordinator?

女仔唔會啵，我仰做建築AE,我唔識會問下管工野，佢地會肯教，啲師父都超吹水

有幾錢

女仔做有優勢啦
唔怕地盤熱同臭就ok
最緊要識睇d師傅面色

女仔做好少見 但都有好叻既做到好高職位既女仔都有

係呀
想做main但發現好難入行

你唔係入左行啦咩
Main con應該難d喎
Fitting out 果類可能易入d?

maincon係咪要幾年working exp 宜家進修緊讀HD

fitting唔係之後難轉返出去d咩